喂apink今年10週年喎 ◔.◔

有咩想講唧 ◔.◔

以前是apink, 現在是blackpink

Nice

yg俾你bp玩到十年先再講啦

希望今年可以一年兩cb
一次十年anniversary 清純 一次成熟

近一兩年先認識APINK
只能說聾B既完美程度真係最能夠接近名井南既女人
有愛心，愛做家務，愛煮野，又宅，又靚又Q，把聲好聽，樣靚身材都正，30歲需求大，真係好好
APINK行到十年最大功勞一定係佢

瓏瓏世一隊長

全員狀態好 咩風都carry到

每年都會開生日po，今年第五年 ◔ᴗ◔

係時候轉型

4月 完約喇wo

APINK --> DPINK